HKbn 100mb 寬頻上網 3月到期

因為不停加價 加上強逼買mytv 啲台不得不轉其他寬頻

謝謝

識個朋友可以幫手
Tg: pccwxnow

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費